天瑞邨男子高處墮下 當場命殞

【星島日報報道】天水圍天瑞邨今早有男子從高處墮下，當場死亡。

有保安報警指，今早10時42分聞巨響前往查看，發現一名年約20歲男子倒臥瑞國樓簷篷上，疑由高處墮下，警員及救護員到場，證實男子已傷重當場死亡。警方正調查男子身份及墮下原因。

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線（多種語言）︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線（24小時精神健康熱線諮詢服務）：24667350

明愛向晴熱線：18288

呢排都幾多後生仔女自殺

天水圍仲要係天瑞

辛苦了

公屋狗又亂拋垃圾

你把口都幾衰